動漫迷重唔重視軍事類動畫既年代、武器設定？

睇軍事題材既動畫，動漫迷重唔重視係一戰二戰越戰定21世紀? 又會唔會在意係關於坦克戰鬥機定軍艦? 定係最重視既其實係女角?

二戰係基本啦

歷史有啲認識會重視嘅
但係對武器一啲認識都冇
人地塞乜就食乜

睇呢啲，我返去睇歷史書同paper好過啦

小林源文個啲好高汁喎

唔夠魔法戰爭高質

通常一討論依啲，總有人一句打過嚟：「係動漫尋求現實是咪搞錯咗方向？」

Ok u win

Btw 小林源文幾好睇

搭單
我勁唔鍾意動畫畫d人用腰射姿勢開槍
雜魚都算，專業軍人都係咁

樓主點睇少女與戰車

都唔明點解少女與戰車會咁紅，套動畫悶 ，一D緊張氣氛都無，連比賽緊都仲到打波打牌等敵人，睇到一半就唔想睇

相反高校艦隊就好睇得多，戰鬥埸面緊張刺激 ，一遇到敵人即刻進入作戰狀態，第一結尾既劇情已經即刻吸引人追睇，有戰爭/戰鬥feel。日常既劇情又比少女與戰車好睇，有搞笑既角色同情節(例如買廁紙個集)。

我問樓主你衝出嚟做乜，唔好影響樓主嘅獨特見解啦ok?

咪講返樓主個見解囉

柒左自膠

做乜9

有D人重視，有Ｄ人唔重視。

望下user name先下，得1頁都唔望下

物語消費論vs database消費論

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎

我係佢表哥 唔係好親個隻

佢有少少低智個d唔好講啦

佢讀特殊學校個d都無謂提

不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三

佢老豆老母都好辛苦 要照顧佢

佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮

我代佢係呢度向大家道歉一聲

二戰類：少女與戰車

想知樓主點睇少女與戰車4dx再反cup

又拎呢啲偽學術出黎